艾邦拉荷而家已經冇人要

當年有黎香港踢7人賽

戴倫賓特有無

佢而家肥到林雪咁
講緊仲有練波都係
退埋應該勁過肥郎

大撚賓冇可比性，成34歲

當年fm pace 19

印象中佢最fit 個陣都入唔到10球 一季

把撚咩

FIFA神鋒

唔係去左些路冒迪?

而家發現heskey 真係好勁，入波小但可以幫到對波

當年AV打WINNING好撚勁

澳洲佬係中間撞,撚羊同艾邦拉荷兩翼鳩跑

弱版基奧特

當年winning10(2006) ML升到好勁好好用

食屎羊仲打緊正選

卡維去左邊？

39 la wo 退左休

當年奧尼爾教到隊波好有紀律

打FM玩過幾季，好鐘意隊波做based再買其他英撚學畢爾包咁全英班

嗰幾年既維拉真係好正，打出黎成績又唔差，都排到第7，8

艾殊利楊格 艾邦拉荷 巴利

果陣啱啱興打FIFA09,online同人對打最勁國米，第二就係維拉

三大幼幼艾邦拉賀， 羊 ，米拿，英格蘭新希望

艾幫拉荷 戴倫賓特

楊格 巴利 米拿 唐寧

仲有given

果陣奧尼爾出名虎頭蛇尾，頭半季排6名內，但用來用去果13，4個球員，下半季殘晒即刻跌watt冇歐戰打

有無人記得李奧仆街？

痴線 當年27,8就無人要

有，你個仆街

點會係given 踢得果一季正選

點計都係費度啦

提到維拉其實好鐘意雙祖，但兩個球運都麻麻

龍門揀安格文，有娛樂性